據了解張曉明抵港 將與部分人士會面

據了解，港澳辦副主任張曉明抵港，並將與部分人士見面。特區政府日前決定押後立法會換屆選舉一年，人大常委會將會就如何處理立法會真空期問題作出決定。

全文:

有冇搞錯 關你咩事

又一個免檢疫人士到港🤣

講數

留名等睇「張曉明群組」

隔離個冚家產21日先啦

一定豁免啦。

係傳聖旨

唔駛隔啦就算中既都只會係小圈子入面既人

調走左（降級）就咪返離指手劃腳啦
有咩事打電話咪得

係欽點佢嚟指揮

有冇搞錯 關你咩事.jpg

免檢疫？唔緊要啦 最緊要返上去惹鳩維尼啫

民主黨又入唔入多去一次

病毒

一位由坐正到被降職的党派走狗

呀豬呀狗都可騎住林鄭
年年考第一又點

其實仲有咩人會關心

世界大戰抹黑宇宙了，Can you feel?

自製憲制危機, 真係天下奇聞！

係假傳聖旨就真

成個傻仔樣咁

干預香港內政變成常規

港澳辦前主任、現副主任張曉明